「多圖）坑口黃人仔阻人跳閘

駛唔駛死全家家

仲諗住今日去試跳添